好唔開心...

俾個親戚個女整唔見我部5s、整爛副大富翁
佢老豆老母又係sorry都冇句
果然只要有少少大陸血統既細路全部都係垃圾

Sorry 囉

自己袋咗啦

屌

唔會掛 小學生會咁醒？

有幾出奇

我老母重要幫住佢地
完全冇諗過話叫佢地賠翻少少錢

正正啦 拜一次年好似比人搶財掠物咁